#### Установка

Для установки чарта необходимо выполнить следующие шаги:

1.  Склонировать репозиторий с чартом.
2.  Настроить значения в файлах `values.yaml` для `app` и `postgres` согласно требованиям вашего приложения и среды.
3.  Выполнить команду установки Helm:
`helm install python-app ./python-app`

#### Конфигурация

Для настройки приложения и базы данных необходимо изменить значения в `values.yaml`. Основные параметры конфигурации включают:

-   `app.image`: Образ приложения для deployment.
-   `app.port`: Порт, на котором работает приложение.
-   `app.environment`: Переменные окружения для подключения к базе данных.
-   `postgres.image`: Образ для базы данных PostgreSQL.
-   `postgres.password`, `postgres.dbName`, `postgres.user`: Данные для доступа к базе данных.

Обратите внимание на корректность указания секретных данных и настройки доступа к базе данных для обеспечения безопасности и функциональности приложения.
